有冇人好鍾意飲椰青水？

上癮起碼一日一枝
有時癲起上嚟一日幾枝

正評：好鐘意飲
負評：狗也不屌

好貴

即開椰青水, 椰子要夠老

很好味

屋企一打

飲開米青水

覺得好飲 但係平時都好少專登買來飲
通常都係食泰國嘢嗰陣先會飲椰青

得閒你要驗吓身

if ok

好好飲

老母話熱氣唔好成日飲唔知真定假

椰青水係寒涼

if最好飲 其他啲味好怪

泰國超市嗰啲香港飲唔返

真
一係落糖

50蚊先兩大支

即開先好飲，同一枝枝個啲差好遠

咁撚多化學野

直接開椰青飲

樓主 家境唔錯。 。
椰青平平地都10蚊起跳

淨係飲新鮮椰青，之前陀b日日飲清胎毒，飲唔番if

想問加左咩化學野？

我有好多喎
放售

試過腸胃炎脫水飲
飲完真係好咗

if 好怪

水=H2O
化學野黎

好鐘意飲 不過好寒涼驚黎唔到m所以好少飲

好過飲汽水，不過幾甜同高卡

真飲到窮

椰青水係燥底

唔好以為涼涼爽爽就寒涼先得嫁

真if打手

我訂一大箱返屋企... 6蚊一枝左右

補充
椰子肉係涼
椰子水係熱

得coco max飲得過，其他都唔知做乜

註冊中醫師許懿清表示，
並非所有人均適合喝椰子水，懷孕首4個月及坐月婦女便不能飲用，平日已有胃寒，不能進食寒涼食物者，也不適合飲用椰子水，以免冬日飲用後寒上加寒。

if幾好飲
第一次飲覺得好難飲 飲飲下就上癮⋯⋯

咁條友飲唔飲水

Meko 好難飲

Coco thumb

鐘意飲 但涼唔敢多飲

if同真正開椰青隻味差好遠

真？
唔洗焗飲寶礦力

飲過新鮮椰青未？爭成十條街
支裝嘅全部都係垃圾點解會有人吹捧

agger 試過去酒樓食飯，應該佢嗰排做用椰殼嘅甜品，所以有得叫一渣渣椰青水飲爽到

你個名

認同，好撚難飲
真係鍾意飲既只會飲新鮮椰青水
利申食親秦國嘢都會叫嚟飲

同意
周不時去托1pack9個棷青返屋企慢慢扑
有時趁特價$10/個 就大量入手 一日一兩個
即開即飲正到仆街

阿布泰有幾隻牌子
隻隻都話自己係100%椰青水
有無話邊隻個味最真

劈真椰青好大工程
個椰青又大舊

巴打識飲
有次托左箱又多水又超新鮮既,果種新鮮既味道正到返唔到轉頭(試過就明
不過唔係咁易買到咁正
有10/個一定買

椰青師